[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (23)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

賀歲盃:
2017-01-28 (初一) 15:00 奧克蘭城 (紐西蘭) vs FC 首爾 (韓國) 香港大球場
2017-01-28 (初一) 17:30 傑志 vs 蒙通聯(泰國) 香港大球場
2017-01-31 (初四) 15:00 負方 vs 負方 香港大球場
2017-01-31 (初四) 17:30 勝方 vs 勝方 香港大球場

中銀人壽超級聯賽:
2017-02-03 (五) 20:00 港會 vs 冠忠南區 香港足球會足球場
2017-02-04 (六) 14:30 理文流浪 vs 南華 深水埗運動場
2017-02-05 (日) 14:30 和富大埔 vs R&F富力 大埔運動場
2017-02-05 (日) 17:30 東方龍獅 vs 九巴元朗 旺角大球場
*2017-02-04 (六) 傑志 vs 香港飛馬 改期

亞冠盃外圍賽:
2017-02-07 (二) 18:30 蔚山現代 vs 傑志 蔚山文殊足球競技場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

Kim Out

LM

朱志光STAY!

由呢個post開始請大家唔好再回個癲佬

點解連登裁剪過圖

ok
但係我好鍾意佢

相信太陽會找到月亮

有幾多巴打會入場睇河水盃?
睇高美斯點融入傑志?

求解

希堅奴和利馬已投入傑志操練

平時又唔係踢開541泊大巴
出到去就踢541
咁點解唔俾隊踢熟541嘅出去踢？

btw 借希堅奴同高美斯我覺得好有陰謀
主要競爭對手主力前鋒

小學雞🐔行為

咁南區都要靠541攞到港超先得嫁
其實如果佢一開季就有而家個人腳
打晒big3 1比0主義 真係奪冠都唔奇

福田健二張cap圖裁完就見唔到

仲唸住幫大家打下氣

坦白講 要支持落去
睇少場直播 入多次場啦
最多無人陪咪搵我陪

其實都唔怪得東傑架啦 香港聯賽先得11隊 一季先得20場 失分空間太細 和or輸一場攞冠軍機會起碼少20% 杯賽又大多數一場過 根本好少機會俾新仔上場 俾你係領隊想攞冠軍定用新人

港會七蛋個次拉左幾個第一次睇港超嘅

禾達累事

玲姐

所以垃垃咪係青訓之父，永遠只求護級

出到wo

是唔是入元朗場搵最mk果個就得

福田健二班多啲日本仔黎啦

河水盃一日可以過3000人？

真心為香港足球好

皇天擊殺膠鵬

諗起當年對天水圍飛馬救傳中拍撚左入網

好狠毒
不過我欣賞

夢遺了

WE ARE 我島
村長叔叔華麗留名

屎水淋頭

所以我地怪錯垃立了
你地睇下徐宏傑
再望下之前既嘉樂同國仔

我用左啲好婉轉的方法
修改嘅cap圖up唔到

有冇link

收皮啦死MK

其實第一球都關關地佢事

唔洗諗
可以回味下

有個po問你覺得最靚嘅演員
Save圖嚟答姐

呢場係現場
全場一齊嗌膠鵬點知真係派膠

諗唔明點解要拍個波入自己龍
我中學踢班足射十二碼都識拍出去啦
仲要我之前無打過龍

膠鵬打龍唔洗你教

sorry
人地攞緊幾十k拍波入龍
我grad左有20k都執到

屌你老母張廣勇又降到落廿萬
一係你就比d吉士唔放等佢完約啦

老老實實，呢球係咪打假邊有理由咁樣拍入龍

老老豆豆睇慢鏡傑志呢兩球防守好撚唔掂
人多打人少都可以走甩對面d人

第二球應該跟人唔好跟波

【港超聯】南華下降陳肇麒轉會費至20萬

體路JANUARY 26, 2017

【體路專訊】南華鋒將陳肇麒轉會再有新進展，足主張廣勇指仍未收到正式報價，又說願將轉會費降至20萬。

南華足球隊今日(26日)舉行團年晚宴，一眾職球員皆獲邀出席，惟近日受轉會傳聞纏身的陳肇麒因家事請假未有現身。

與南華只餘半年合約的陳肇麒因未獲球會開出新合同，早前向球會提出要求轉會至香港飛馬，南華一度開出120萬的轉會費，其後再將轉會費降至30萬。張廣勇今日表示仍未收到正式報價，又指願將轉會費降至20萬，希望能促成轉會：「30萬又好、20萬又好，希望球員可以轉投心儀球會。」至於席間南華向4名球員頒發上半季傑出表現獎，得獎者分別是「Mr.Right」高美斯、曾文輝、梁冠聰及梁諾恆，球隊並向獲獎球員頒發獎座及獎金。而曾文輝及梁氏兄弟在晚宴大抽獎中抽中不同禮品，可謂「雙喜臨門」。

南華日前在港超聯以3：0擊敗標準灝天，取得新一年聯賽首勝，球隊下周六將作客理文流浪。

傑志場亞冠外既高清全場

你係正常嘅話就唔會係邊到都比人bull啦
唔檢查下自己仲話人，就係你呢d癲佬影撚衰哂傑志呀

30萬又好、20萬又好，我屌你(油渣)老母

支持31號羅神報價2萬

200k 你係羅生買唔買?
我係佢就打死唔買
因為我係羅生 我已經成功make到noise啦

不如油渣抵諗d,放埋大豪同科夫一齊過飛馬

睇緊呢段 好似再清d

值咁多咩
利申反柒

無左勇字金牌既！？

又係衰度位

年宵清貨

成日都係輸呢D手底穿窿度錯位姑寒波

個人特色黎

列斯奥攤開手心諗：你做乜鳩

港隊就係成日俾人屈呢D波

200萬->20萬
油渣可唔可以唔好成日做柒事

有無人剪返段王摟鵬撲救精華

3下短傳ko成條防線

油渣：下季唔搞，點都賺返筆轉會費，廿個照殺！

阿狗式入攝

有冇人陪我睇河水盃

膠鵬訪問話自己當年冇留低
翻大陸可以搵好多好多錢架

me can

bigmac 攬攬

yeah

仲有冇人一個睇嘅一齊坐

聽日八半上biology
訓先

有冇人整段鵬哥派膠精華youtube片

琴日個 ref 2013 年來過東亞被外圍賽

飯田淳平(1981年8月14日－)，日本足球裁判，其出生地為神奈川縣小田原市。飯田於2004年兼讀日本足球協會開辦的裁判課程，並於2005年12月畢業。2007年8月，他取得為J2聯賽的判法資格，2009年4月15日東京綠茵對鳥棲砂岩的聯賽中，綠茵的中場球員菅原智在開賽僅9秒因推倒對方前鋒池田圭而被飯田紅牌罰離場，創下了最快紅牌直接離場的世界紀錄[1]。

翌年，飯田得以在J1聯賽判法，但他卻在大宮松鼠對東京FC的賽事中誤判前者的入球無效，因而引起爭議[2]。雖然如此，但他還是於2011年成為日本足協承認的專業裁判(プロフェッショナルレフェリー)，同年，他還成為國際足總轄下的國際裁判，得以為國際性賽事判法。2012年7月和12月，他先後為2013年東亞盃的首圈和第二圈資格賽的數場賽事執法。

點解佢好似成日俾人射近處輸

今天進行的日本超級盃的主裁判飯田淳平在賽後向大阪飛腳的球員進行了謝罪，承認在比賽中出現了誤判。下半場比賽進行到第57分鐘時廣島三箭中場柏好文的傳中被大阪飛腳後衛丹羽大輝用面部擋住，然而飯田淳平認為丹羽大輝手球，判罰了點球，此舉隨即引來了G大阪球員的抗議，但飯田淳平維持判罰，廣島前鋒浅野拓磨亦主罰點球命中擴大比分。丹羽大輝表示“那個第二個進球改變了比賽的局面。”飯田淳平表示“希望今後不要再出現類似的事情。但足球場上出現這種事情也很正常，畢竟判罰是通過人的肉眼決定的。”

忍唔住諗起

琴日個球證真心唔錯
佢d比牌，處罰好決斷

啲日本仔又幾好脾氣，唔去同球證嘈，定係條片冇影到

開頭麻麻
後面都叫可以
比牌就覺得嚴左d 差唔多一埋身訓低就會黃一件

2012 香港對澳洲原來係佢

細數港超球隊打氣團代表人物：
南華：光頭
東方：方小肥
元朗：carmen lai
大埔：roy choi
傑志：（俊立？）

日本球員超級尊重球證

所以據聞幾年前當東亞各國仲有互派球證既時候，香港球證好鐘意去吹 J League

成班權力慾上晒腦既紀律部隊遇上d敢怒不敢言既日本仔有如姣婆遇著姿粉客

其實紅牌合理，都冇咩爭議性

定係恆仔
當年無啦啦屌個細佬老母既都市傳說

【NIKE丁酉賀歲盃】無法啦！周中對河內FC搏到咁盡！為咗唔想班球員搏過頭，傑志會方就因應個別位置，向友會借兵。傑志會方喺周四（26日）就公布成功借到南華嘅中鋒高美斯，同埋叫番借咗去理文流浪嘅中堅列斯奧返嚟幫拖，加埋已經跟咗球隊練波嘅香港飛馬中場利馬、九巴元朗中鋒希堅奴，同埋「愛回家」嘅李毅凱，整體戰鬥力去到邊未知，但係就新鮮感十足囉～～傑志會長「Ken哥」就話，希望球迷可以多多支持「港聯傑志」喎！大家買咗飛未呀？

列斯奧都回家

肥牛呢?

咪俊立囉
時間証明左俊立係無屌錯

咪俊立囉
時間証明左恆仔係無屌錯

同埋上年我傑SM馬里士他卡沙

琴日好似係肥牛屌個細路話咩換人，個細路已經煩左半場

十三姨呢？

今年河水盃有無電視直播?

d球證係咪永遠個pair組合？又係呢個旁證

FB最高好似得720P畫質, YOUTUBE果段1080P

東網會播初一尾場，其他就唔知了

外國人都成日見吳多覺尿國聞同做愛早一齊

陳卓光：十三姨

屌, 兩張圖有聲

高清過YouTube咁多既

個日本陪證跑得好好笑

好過無啦 往年都有入場睇,係今年唔得閒入場

盧仔呢？

我係youtube down既

身為傑迷都覺得今季簽人同組軍都好大問題
又話重視青訓 但又無比機會佢地 聯賽只係屈假鬼
可能呢兩季想爭亞冠 所以組軍咁即食啦
琴日果場明顯打得一般啦 對住出面快少少既節奏就應付唔黎 踢得又無活力 你多人地咁多隻鬼主場都打得咁辛苦 點搞啊

細數港超球隊打氣團代表人物：
南華：光頭
東方：方小肥
元朗：carmen lai
大埔：roy choi
傑志：（俊立？）

港甲
公民：股肌
xx：朱sir

講到尾都係唔滿意我姐 話哂我都係第一個香港人成為AFC精英球證

印尼足協請外國球證執法，包括亞洲人，香港有咩代表推介？

ps.年年有印尼球證比人打到爆血

股肌最有貢獻就係拍片教人去球場

前版主朱基欠左膠恆仔一個道歉

應該係成 team 一樣

除左第四

劉晃熙啦

對面少左架坦克車係中場
出埋架坦克車有華度斯都未必夠做

已send去印尼個面，支持熙熙。

支持球證又外流！

旺角大球場
位於香港旺角花墟道37號
有人話係呢度嘅阿伯就係法律
粗口就係解決事情嘅方法
外人對旺角場總係敬而遠之
咁點解球迷最後又會傻更更走入去呢？
天生嘅地理位置
注定千百年嘅滄桑命運
屬於香港球迷嘅旺角大球場
究竟點去呢？
攝製隊聯同股Sir聲音道航
帶你由旺角東站走進呢個神袐角度。(喜多郎音樂響起)

屌你精武鵬呢d咁嘅波都可以失

台仔 firm 咗亞協點未？

東大傑三個都喺on9仔

唔係退出咩

大埔不同意

afc賽程

3隊夠晒

其實斬五件就係諗住幫細國慳錢 估唔到都係唔夠錢玩

雖然膠鵬呢場鳩到震 但話佢呃飯食 抹殺晒上兩年既努力又好似講唔去
利申 迷鵬

東網執柒左佢啦

新聞up乜鳩

屌埋今日好喇

派左膠

佢fb啲留言好正

突然想問下 到底南華個場點 重建？

想睇 好吸引

細數傑志主要球迷:
傑志總領隊

hi Cambridge

傑志班青訓得唔得？

後面終於唔係大開！

科夫準備好未？

元朗一隊做到

鵬:對不起

mk聰攬攬

膠到出汁

唔想上堂

游志光
請教！在香港除傑志外，有沒多兩三支爭霸球隊？
(來自台灣的我）

村長高登
我島台電大同蔚藍等隊輕鬆屌打小香港的球會啦

高汁

當日梁子成都15萬轉會費去東方，唔好侮辱陳7la

利申:反7黨

我睇得好開心

東方亞冠比賽時間

全部都香港時間

yes

都未轉返香港時間

sorry

人地出個世界盃球場

我東就用本土真球場, MK場!

本土足球萬歲!

東方主場全部20:00(晚上八點)開始

以香港時間:

水原三星主場對東方 18:00 開始(晚上六點)

川琦前鋒主場對東方 18:30 開始(晚上六點半)

恆大主場對東方 20:00 晚上八點開始

膠你妹

旺角場細，有利防守

希望新李健和mk聰過去東方跟返和哥

diu la sing 返左學先發現放假

據'SBS報導：效力於港超南華隊的35歲老將Ryan Griffiths有望加盟澳職流浪者隊。

Griffiths, 35, whose career credits include Australia, Romania, China, Malaysia and - most recently- Hong Kong, is expected to arrive in Wanderland imminently as coach Tony Popovic seeks to bolster his ranks ahead of the club's participation in the AFC Champions League.

Having failed to land Brazilian star Eduardo and then Robbie Keane, Popovic was also linked with Dimitar Berbatov without a deal being done.

And, with Kerem Bulut exiting the club, he has been forced to soldier with either rookie Lachlan Scott or veteran Brendon Santalab up top. The inexperienced Jaushua Sotirio has also been an option, and both he and Scott were on the scoresheet in last Sunday's 2-0 win over Newcastle Jets.

比低粒膠比我覺得好型?
但我永遠愛你

ryan叔叔都有人要

流~~~~~~浪~~~~~~~隊!!

人地明屌打係乜撚野字黎咩

永續傑志豬

西悉尼流浪

西悉尼竟然想簽佢打亞冠

上個月微博，佢post左張相請金牌經理人食飯，好有用

西悉尼用佢係當本地球員用, 你當油渣簽朱基同科夫咁LAW

我地就當外援, 條數唔同計法

120萬轉會費唔貴!

話晒國腳級, 南華又唔夠前鋒!

唔收轉會費正契弟!

雖然MK場真係好正!

但我都想多一個足球專用場!

過東方啦
南華左羅右華你無咩機會出

將來訪問第一句要答: 多謝PACO, 多謝油渣, 多謝南華!

收轉會費

金牌經理人功勞 ryan叔叔

689拆埋大球場到時得返mk

MK聰其實最佳位置係咩?

叫佢個金牌經理人幫香港班土炮外流啦
垃圾都可以sell到出去何況係正常人

個人認為係右翼
佢右腳出波靚，而且佢基本功好，打閘好浪費

有無人想睇初四賀歲盃

ryan 叔叔 inbox 我

咩link?

轉會link

問左N次冇人答
香港大球場幾大？
130x75係草地總面積，呃我唔到嘅

ryan叔叔，點解唔去打亞冠ar?
明明係澳職正選，南華後備

佢like咗😂

this may happen

佢唔係第一個提有啟德就郁大球場嘅人
睇返N年前文件已經係話有啟德就可以郁大球場

但12年提出拆大球場起樓、17年提拆灣仔改大球場 的確係689出品

好奇怪

Ryan叔又唔似麥鞭咁打亞協會上身 真係走左都無所謂

各位手足，請不要報料俾張博士

my boss will be upset

其實南華個光頭平時做乜
見佢日日都睇波咁濟

求求你地

純粹多口講句，fans係眾數，fan先係單數...

yes, 英文老師

各位手足，請不要報料俾張博士

ryan 叔叔話my boss will be upset

我唔小心post左出來

感謝各位

Wanhang Chan都話自己fans of eastern

日頭睇NBA夜晚睇本地波

Upset渣

我都想知

kitchee AT man leong tang 好好人，好熱心

kitkit leung, sunhei chan, 俊立可以學下佢嗎？

鞭叔有貨賣, 但平時渣灘者
打亞協o個個裝左PATCH!

唔洗做, 但有飛睇晒咁多波!
重可以出好多POST

睇佢fb真係好似唔使做咁

已經有右華.....

好想南華出左右羅

mk聰個人突破，射門差d

23歲或以下

mk聰，mk國，mk樂最有潛力前鋒

全部垃垃出品，信心保證

佢返咩工？

個人突破睇信心姐
佢過人應該無問題嫁🤔

要鍛鍊下

上次羅素都是如此，否認=未傾成

ryan

ryan仲得唔得牙

邊方面先？

其實一直覺得佢唔突出

活動能力連港超都嫌低

可以學下欣賞別人可以嗎？

ok,你先學下佢

大家咁話

欣賞你，你都要有優點先得。
但自你加入呢個post開始，我覺得你只係個煩膠
都係個句，改名啦，咪影衰傑志

東方亞冠主場全部20:00(晚上八點)開始

以香港時間:

水原三星主場對東方 18:00 開始(晚上六點)

川琦前鋒主場對東方 18:30 開始(晚上六點半)

恆大主場對東方 20:00 晚上八點開始

有人到日本，韓國支持東方？

如何買飛？

主場打水原藍翼好似6點

睇錯左

20:00(晚上八點)開始 wo

我想去地獄鬼國

狗志，不了

佢個陣防守mark人唔夠貼 左右翼衛回防慢

He is a good guy, always re-add me when i dont accept him. Very friendly, kong chiu fan sample

含淚含狗志

心態

晨曦公民愉園邊隊球迷最多

當年一定係公民

公民大波妹

天光得班廢老

Same

學下欣賞人呢個語調好似孽瘤

印象中之前有d失球都係成個體系collapse

MK國都算 MK樂跟得垃立一年

西悉尼流浪者極需要前鋒，早前幾位目標，包括羅比堅尼和貝碧托夫等都未能成功收購，現時目標改為格菲斯，並希望這位前澳洲國腳可立即加盟。南華已經與格菲斯的經理人商討，三方亦已達成協議。

同rk, 貝碧同級

油渣話正! 慳返D 錢!

其實點解晨曦青叫晨曦

傑志防守真心差
聯賽失球少只因傑志控球時間比較多
對手拎唔到控球自然入唔到波
但對手拎到波攻到入禁區時，好多時都製造到入波

油渣：又收一筆

亞協都踢唔掂 走去踢亞冠

龍遊淺水遭蝦戲

佢返澳洲就當本地
要個後備老鬼當看門口姐

佢值錢在佢係澳洲球員身份

正解，如同科夫

澳洲版朱基

【13:05更新南華確認消息】
澳洲傳媒今日報道，賴恩格菲斯即將轉投西悉尼流浪者（WSW），而南華稍後時間亦確認消息。

報道指出，WSW極需要前鋒，早前幾位目標，包括羅比堅尼和貝碧托夫等都未能成功收購，現時目標改為格菲斯，並希望這位前澳洲國腳可立即加盟。南華已經與格菲斯的經理人商討，三方亦已達成協議。南華中午證實，格菲斯受WSW垂青，提早解約。球會管理層今早商議後決定，還格菲斯自由轉投，並感謝格菲斯的貢獻。
格菲斯昨晚仍然有出席南華的團年晚宴。這位35歲前鋒曾效力與WSW同屬新南威爾斯州球隊的紐卡素噴射機，亦短暫效力過南澳的阿德萊德聯。格菲斯今次轉投WSW，有機會出戰亞冠盃。

Uncle Ryan

old news wow sor 自膠

陳7表示 ： 佢都自由轉會？咁我點呀⋯

ryan,羅素都係

之前未confirm

自由轉去坐冷板

坐半季啦柒頭

唔知fifa17冬季轉會update有無ryan

又話my boss will be upset
咁快firm既

廢就咪撚學人度位啦

油渣可以慳返份糧，根本happy 先岩

唉

最重要係空返個亞援位出黎

學南區咁搵d過氣日本仔算啦 反正又睇唔起東南亞既

冇亞冠打，亞援位wfc

如果傑志借晒巴西外援應該幾好睇
不過有利馬都夠

點解唔搵西亞佬
又大件又多小技巧

哪有錢

乜有西亞佬會過黎踢咩

伊拉克個d出最低工資都仆到黎啦

召喚今朝「my boss will be upset」果張圖

你想請, 人地就肯黎咩......

又唔係一個回教國家

yes,好似河南建業買左敍利亞國家隊長，轉會費7.5美金，好抵，條友勁ar,打敗支那

個my boss係咪講WSW個boss呀？
搶先過WSW官宣公佈人哋會唔開心

屌係喎

估到成班炒晒車 未firm就係咁講

你就炒車
firm左啦

笑咗

係wo,明白了

我奇怪佢做咩主動inbox我

Wehk pes2017個港超patch係咪冇pc版

恥笑開始

油渣擺明大細超

也門國腳都算西亞佬嘅...

點解明星足球隊會同天光隊咁密切

張博士

天光球迷最出名梗係朱sir，上埋蘋果

唔係有轉會費

no,解約

河南建業買左敍利亞國家隊長，轉會費7.5美金，好抵，條友勁ar,

東方打亞冠唔學下，咪曹低質素

希望南華拿拿聲簽返個韓職或j 球員

南華會唔會買黎公榮或者叫福田健二介紹日本仔加盟

手足停止恥笑好嗎

油渣話下季無得玩, 所以慳得$1 得$1

簽東南亞球王好過啦

菲律賓的士大王

日本仔

想買都買唔到啦
日本就黎開季

跟車太貼都算啦
屌你而家人地已經慢駛都炒車

出左patch喇咩

其實東方班廢老係咪繼承自xx 鹹濕sir依家都係撐東

恥笑到雞年

7.5美金係60蚊港紙喎

7.5萬美金轉會費[sosad]
30萬幾人工一個月，唔算貴

敍利亞國家隊長近年正選表現

2016年9月1日
20:00 (UTC+5) 烏茲別克 1 – 0 敘利亞

2016年9月6日
20:00 (UTC+8) 敘利亞 0 – 0 韓國

2016年10月6日
19:35 (UTC+8) 中國 0 – 1 敘利亞

2016年11月15日
20:00 (UTC+8) 敘利亞 0 – 0 伊朗

未呀 佢話轉會期過左先出 好似係
可唔可以加埋被禁注冊果堆鬼仔

南華足球隊宣布，澳洲中鋒賴恩格菲斯獲澳職球會西悉尼流浪者垂青，向南華會申請提前解約，今早南華管理層商議後，決定成人之美，讓他自由轉會。
35歲的賴恩格菲斯効力南華一年多，上陣30場攻入11球，表現優異。球會方面感謝賴恩格菲斯為球隊作出的貢獻，祝願他將來有更佳的發展。

記得舊時留個言問幾時出 都俾佢屌唔等得咪撚等 佢義務搞 鍾意幾時出就幾時有

原來堅料

虎撲足球1月8日訊河南建業隊體能師霍爾格-阿爾瓦雷茲在個人社交平台上曬出了一張合影，近期盛傳將加盟建業的敘利亞隊長艾哈邁德-薩利赫（Ahmad Al Salih），以及武漢卓爾球員柯釗都身披建業的訓練服出現在照片中（見新聞配圖）。
在這張照片中，從左起依次是：柯釗、薩利赫、阿爾瓦雷茲、埃丁-戈麥斯和哈維爾-帕蒂尼奧。照片中的五人都身披建業隊的訓練服。據德國《轉會市場》網站的信息，薩利赫已經於1月6日加盟河南建業。
26歲的薩利赫身高1米85，司職中衛，此前的職業生涯基本都效力於西亞聯賽。 16年8月，他加盟了科威特的阿爾拉比隊。此外，作為敘利亞國家隊隊長，他已經為國家隊出場31次，打入1球。今年10月6日在西安進行的12強賽，國足與敘利亞的比賽中，正是薩利赫的後場長傳，幫助隊友阿爾馬瓦斯破門得分，讓敘利亞隊在客場帶走了一場胜利。

7.5萬美金搵到個國腳級亞援

垃立都得

正是

邊份報

oncc

數據咁睇真係唔差

30 場 11 球，睇數據唔差啦

數據王墓臭

都話維穩報 有讚無彈

十二碼

Agger

十二碼唔係柒爺咩?
其實我好小見佢入波

七爺輕鬆射12碼，唉

當事人here
近兩年印象中唔係態度惡劣都唔會開口屌人

手足體諒下 根本整唔完

有pc 不過遲出
會加埋被禁注冊果堆鬼仔

游志光
台灣足球實在不被重視！當早兩星期看過傑志比賽後，喜歡了香港足球！賀歲賽也會入場！

終於尋回失蹤人口andy

【本地足球系列 - Outside of squad】

今期我們介紹傑志的體能顧問李韋煜（Justin），Justin身兼中大運動創傷學系講師，與傑志合作了八年，他在球隊的另一角色是防護員，一個專為預防受傷而設的職位。Justin期望能透過教育把防護員的角色帶進每一項運動裏，因為受傷永遠是運動的影子，如何預防受傷很大程度上已增強了運動表現。

欲了解李韋煜的故事及防護員一職，請留意第72期《足球周刊》。

傑志 Kitchee

我島咁勁都唔睇，睇小香港垃圾足球

我島!足球!雄視宇宙
今天的精彩要傳到以後!

回購中村有冇得諗

港超化晒

而喺季前返番去德國嘅Andy聶凌峰，亦都趁住農曆新年假期返香港探親，同一班舊隊友拜個早年。

退役啦屌

當本地都叫有特點好過真本地
亞援就窄左d

今次油渣自動解約 連收番少少轉會費都唔要 咁蝕

定係已經退左

擺明玩鳩陳肇麒之嘛
全世界都走得係唔比你走

除左羅馬 佢點錢都願

黎公榮退休啦

公民大波妹係乜水

慳返50萬人工

ryan走左

村長呢？

最強亞援蘇洋

【NIKE丁酉賀歲盃 - 售票安排】- 傑志 Kitchee、FC 首爾(韓)、蒙通聯(泰)及奧克蘭城上演連場好戲！

聽日就係大年初一，當然要入場睇賀歲盃啦！未買飛嘅朋友請留意以下「NIKE丁酉賀歲盃」嘅售票安排：

1月28日 (大年初一)NIKE丁酉賀歲盃門票：
1. Cityline購票網站 會開放至今晚23:59
2. 聽日10時起於香港大球場售票處公開發售至尾場下半場賽事開始(下午6時30分)

1月31(大年初四)NIKE丁酉賀歲盃門票：
1. 1月28日(大年初一)香港大球場售票處: 早上10時至晚上8時
2. 1月29日(大年初二)香港大球場售票處: 早上10時至下午6時
3. 1月30日(大年初三)香港大球場售票處: 早上10時至下午6時
4. 1月31日(大年初四)比賽當日10時起於香港大球場售票處公開發售至尾場下半場賽事開始(下午6時30分)

「NIKE丁酉賀歲盃」單日成人門票售價將為港幣$380、$280、$180，而長者及學生特惠票則定價為港幣$100。

-NIKE丁酉賀歲盃-
1月28日 (大年初一)
15:00 奧克蘭城 對 FC 首爾
17:30 傑志 對 蒙通聯.

1月31日 (大年初四)
15:00 季軍戰
17:30 冠軍戰

#NIKELUNARNEWYEARCUP2017

村短又幫台灣打丁

係咪 Honey 呀??
佢係台灣同達哥一樣做實況主

懷疑傑志plan緊搶希堅奴或者高美斯

邊有可能

聽日場波多吾多過3千7人呢

其實傑志亞冠都派幾多飛

借比你玩下就得 邊有可能唔爭
希堅奴就有d機

無一次派到比我

自問當時只係心急想玩 唔係催 都唔係無禮貌 不過都屌

問心 你都講得岩 義務又無權要求d乜

油渣豬都唔會咁傻

毒撚係咁上下，利申科水入場

希堅奴打法又似馬高斯 去傑志既話唔知會唔會又唔掂

聽日有冇一萬人

謝家榮->理文流浪

肥邱，考海關後

簽入謝家榮 提拔鄭子森

理文流浪宣布，香港青年代表隊守門員謝家榮已經加盟球隊，而此前代表理文流浪出戰五人聯賽、預備組聯賽的年輕球員鄭子森也獲得職業合約，成為理文流浪港超陣中一員。

謝家榮是車路士足球學校（香港）的青訓產品，2014年曾代表香港青少年代表隊出戰亞洲足協16歲以下錦標賽決賽周，在3場分組賽正選上陣，這名年僅17歲的門將身高1米86、體格強壯，把關能力獲外界一致好評，去年更獲英格蘭球會貝利予以學徒合約。自上星期起在理文流浪試腳後，謝家榮的能力獲教練團認可，視之為可造之材，會方最終決定簽入這名具潛質的年輕球員。

此前曾到其他港超隊跟操的謝家榮表示，選擇加盟理文流浪是考慮到未來的出場機會：「經過在不同球會試腳後，我比較想留在理文流浪，因為估計在這支球隊爭取上陣的機會較大，而車路士足校的教練們都建議我選擇這隊。加盟理文流浪的首要目標是在港超比賽上陣，但我也明白不能急於求成，因為我還年輕而且是季中加盟，需要一步一步以表現爭取教練團的信任，希望在未來半年爭取到一至兩場港超上陣機會。」

至於在五人聯賽、預備組聯賽表現突出的鄭子森，也經已跟理文流浪簽下職業合約，成為港超陣中成員，以加強球隊在左路的人腳調配。鄭子森去年曾入選香港學界男子足球代表隊出戰第13屆全國學生運動會男足預賽。

車路士足球學校(香港) ChelseaFC Soccer School (Hong Kong)

直接正選唔該

球星森

個龍門完全唔似17歲

呢個范俊業都話好

就嚟要去蒲崗村先有肥鳩睇

係咪鳩沖個肥妹

米九葉嘉宇呢

淨係各級青年軍都去左好多啦

你超晒齡

一係整返件出尼掉佢去踢傑志足校

不過首先...

好廢，陸平中都是，睇過片

謝家榮迫害肥鳩

肥邱，未來海關關長，唔care la

我都係咁覺得
請佢地黎 比佢地感受下傑志既氛圍 又有自己場地
跟住搶人都容易啲

下季高美斯不在香港踢，已有d東南亞球隊有意，祝福佢

不過無泰超ar

中國輝港隊正選地位終於有d威脅

咁快走

唉，得身高

source?

久保

3000都未必過？

依隊南一日都係油渣 有路數好快d走啦

油渣自己都就快玩完啦

請珍惜高美斯......(認真)

菲律賓
印尼
馬來西亞
新加坡
汶萊
泰國
老撾
柬埔寨
緬甸
越南

會去邊到

林樂勤呢？去咗邊？

連mk聰都唔知 我地點會知

留返係到

係就好

今晚九點羅素效力嘅檳城喺主場鬥霹靂，請集氣支持佢，擺脫榜尾😢😭

直播 link

咁當然最好啦

link都唔識貼

sorry

直播未開始

唔好喊係我講野語氣重左
攬攬呵返

咁好既一個球員 香港球圈又留唔住

陳7已去飛馬

講掂數？

最尾俾左幾多錢
迪亞高洗唔洗轉返25號

對不起

我信錯咗d球迷

check番係7.5萬歐元轉會費，不過都抵，
敍利亞國家隊 隊長

支足張呈楝都1.5億轉會費

除左梁倬軒 全部跟返哂羅神

三姓家奴

隨陳七去飛馬 羅神會唔會開始大搞

睇佢好得幾耐
大家想像下朗尼離開獌狗會係點

應該就嚟有消息

傑 -> 南
南 -> 飛

完全冇問題啦

會同羅太大搞

柒爺同羅太大攪

等收律師信

南華在今日下午宣布前鋒陳肇麒轉投飛馬，並指在兩間球會及球員共同努力下終於達成共識，落實轉會事宜，南華亦祝願陳肇麒有好的新發展。31歲的陳肇麒在月初缺席對冠忠南區的賽事後惹來揣測，及後球會發出聲明指責對方詐傷拒絕上陣，引來各界非議。南華亦透過聲明隔空與飛馬商議轉會費，由最初的120萬元減至60萬，再到後來的30萬及20萬轉會費，最終南華與飛馬在今日達成共識，後者簽入今季在港超披甲10次、攻入一球的陳肇麒。

油渣 = 柒

呢一百萬去咗邊

兩次都係不愉快地轉會

到底到最後油渣收到幾錢呢??

油渣最後半季都要柒 首尾呼應

趁著新年搞番個轉會費競猜遊戲啦

或者羅太有付出其他條件

沙華咪雞得

連登無得block user真係好唔方便

你唔係覺得陳七=沙華下話

連登有得 block user 呀

係都雞 Major 啦

我意思係 太多人

沙華要長抖

飛馬都唔算多人啦

你咁講一早雞左啦
晨早已經搵左迪亞高同欖球員

1月27日(五) 17:18
賀歲盃 FC首爾狂操 黃善洪望決賽對傑志

朴主永(左)風采依然。

來港出戰「NIKE丁酉賀歲盃」的FC首爾，大年初一首戰將面對紐西蘭球隊奧克蘭城，這支韓職勁旅賽前於旺角大球場作最後一操，全軍包括「黑山伊巴」丹恩奴域及前阿仙奴射手朴主永，均操得非常落力，絕無怠慢。而曾效力FC首爾多年的傑志後衞金東進，不忘與一班師兄弟及職員敍舊，同時與傑志主教練朱志光齊齊視察這位潛在對手。

FC首爾主帥黃善洪稱，目前對奧克蘭城所知不多，而球隊雖有兩員大將阿祖安奴及高萩洋次郎離隊，但球隊講求全軍合作，不會因個別球員離開而受太大影響；他又指，傑志是支具質素的球隊，亦早已認識金東進，希望FC首爾及傑志雙雙殺入決賽，合演一場精彩賽事。

林樂勤去飛馬
官網已更新

天下無不散之筵席。
當日上山嘅情景，仲歷歷在目，過去8年喺南華足球隊，經歷咗好多好光輝嘅時刻。
今日，我要下山喇，實在百感交集，
我真係真係感激過去賞識我嘅老闆，栽培我嘅教練、助教、職員，同我朝夕相對訓練、打仗嘅隊友。
接下來我會加盟香港飛馬，一支好有活力嘅球隊，球隊有好多年青球員，希望可以用自己嘅經驗去幫助佢地成長，幫助球隊去爭取佳績。
我都要好多謝好多謝一直支持陳七嘅球迷，希望日後大家繼續支持我、支持香港足球。

拎件阿記波衫比扑主永簽名

認真勁估聽日賀歲盃入場人數？
大家估有冇1萬？

三千

黑歷史

認真我用converter cut完片export去youtube load左差唔多一日仲係得70%
希望聽日up到比巴打們

Major可以打中堅喎

佢同謝家榮係咁先了

又未必既
來日方長

年初四嘅飛係咪起碼聽日先有得買

2017-02-19 (日) 14:30 --
南華vs 香港飛馬 超級聯賽 旺角大球場

呢場要睇

南華fans掉豬頭比陳柒

毒撚諗緊入唔入場
有冇巴打組隊入場

油渣半季慳返唔少人工

有冇絲打組隊入場

老實說，錯過18歲機會，真係難去歐洲，因為歐洲19歲前仍可以踢青年隊，wiki寫陳俊樂2009-2011在英冠球會彼得堡踢

繼續努力吧
尤其 謝家勞可以接肥邱棒

掟油渣就真

thanks B

雲爺爺

一日有肥鳩， 一日唔使旨意踢正選

陳俊樂果陣留多佢地咁耐
返香港都只係比同齡超少少

而家佢地連一季都留唔到

下年考海關走人

120萬 當陳柒真係韋拿咩

其實飛馬大搞是唔是都市傳說來
間唔中就傳一次嘅

南華亞協四強黎
我估up完冇耐好快會block

季初一次， 季中一次， 每年兩次

依張咩圖黎

幸福金心懷傑志

mv

可惜我當時只得中一

痴能線，啱啱睇cctvb 6點半新聞居然無賀歳盃新聞

又未打，點解要有
同埋星期一至五六點半時段冇左體育新聞好耐

叫咩名？

red force喎 羅神搞南華個期

飛馬澳門球王轉左本地，唔係得五隻鬼？
迪亞高、肥馬、基斯贊、艾華度、查維斯。

戇男，仲有首羅賓

BTW張敬軒首羅賓個意念都係抄Red Force

無辦法

以前賽前一日cctvb6點半會報
雖然互動新聞台有報

著18

【體路專訊】擾釀多時的「陳七」轉會風波終於落幕！南華今日（27日）黃昏5時59分宣佈，已與香港飛馬達成協議，讓陳肇麒重投舊主羅傑承懷抱，惟轉會費未見透露。由於飛馬7號波衫已有主人，陳七將改穿18號，這也是他當年在傑志出道時曾穿過的號碼。

初一初四兩場波飛係分開賣嘅係咪

只係比同齡超少少

佢開頭未算柒嘅

係由炒光仔，唔出人打港隊開始柒

聽日大球場可以買晒兩日

基奧

kkp

其實已經超過上一代， 好過25,26歲果班

連埋沙華咪六

邦主玩撚完

沙華應該今季都唔得

大好前途玩撚完

咁可以簽個四個月嘅新兵

咪撚要kiko簽09喇
守就艾華度 查維斯 肥馬 沙華
攻就查維斯 肥馬 迪亞高 沙華
擺撚大個頭佢

個幾個到底點
威廉 kkp 李家豪同柏衡

樂仔跟住av堅都難有咩大突破
不過謝家榮申請唔到工作証，沒有辦法la

究竟而家ICAC係點? 拉完遲遲唔落charge既?

本會宣布與南華達成協議，前鋒陳肇麒將會加盟香港飛馬，並穿起初出道時的18號球衣。

陳肇麒是近年本地球壇的標誌，他曾經到熱刺學法 ，亦在東亞運動會足球決賽建功，為香港首奪金牌，為人津津樂道。他在2009-10季度榮獲香港足球先生，實力毋庸置疑。

他轉投飛馬後，將與幾位舊隊友利馬和迪亞高等故劍重逢，配合梁嘉恆、黎洛賢及胡晉銘等一眾新力軍，下半季為香港飛馬衝鋒陷陣，締造佳績！

#keepthedreamalive
#hkpfc

圖片來源：香港足球總會

really?

外援位擺龍門好浪費

飛馬最新操練相
佢有著波衫合照

之前邊個話就好翻

個5個停薪留職

我SKIP左76勇果代

KB終於可以再同陳七合作

沙華最初係話二月出番黎
依家好似light training緊
應該二月尾三月頭左右

兩位都英超級

出返黎唔知打唔打得返水準

如果有出香港隊就正

張志勇下季會唔會跟佢老豆返去玩石油？

最仆街係肥鳩整傷沙華

番大埔拍隊長智啦

比保贊屌爆都似

唔好再屌肥鳩啦
佢已經好慘
連個17歲嘅後生仔都當佢冇到

請珍惜肥鳩

此前曾到其他港超隊跟操的謝家榮表示，選擇加盟理文流浪是考慮到未來的出場機會：「經過在不同球會試腳後，我比較想留在理文流浪，因為估計在這支球隊爭取上陣的機會較大，而車路士足校的教練們都建議我選擇這隊。加盟理文流浪的首要目標是在港超比賽上陣，但我也明白不能急於求成，因為我還年輕而且是季中加盟，需要一步一步以表現爭取教練團的信任，希望在未來半年爭取到一至兩場港超上陣機會。」

冇必要同你急

考海關

無消息

一日一百
忍痛買飛

果時未留意香港垃圾波啊
同埋想問係咪有套電影？

南華夢飛翔？

依家都未有風 邊間電視台播賀歲盃
睇黎都係得傑志果場可以係oncc 睇

韓國台應該會播首爾

when?

膠龍

我鳩個正選位仲穩過英雄輝

陳七轉會，yeah

邊個嚟
望落去咁似之前流浪個沙拉當拿

無講善長派路式射球同有香港韋拿美譽

無13號嘅

鬼叫成日都去英國
實拎唔到架

開始了
究竟檳成龍膠d定鵬哥膠d?

有無lin

NIKE丁酉賀歲盃 大年初一香港大球場上演 2017-01-27
NIKE丁酉賀歲盃將於1月28日(星期六)、農曆大年初一假香港大球場隆重揭幕，頭場下午3時正，由紐西蘭奧克蘭城 對韓國FC首爾，尾場下午5時30分，由傑志迎戰泰國 蒙通聯，兩場賽事之比賽法定時間均為90分鐘，若雙方賽和立即以互射十二碼來決定勝負。門票分四種：380元、280元、180元及100元(特惠票，特惠票數量有限，售完即止)。

下午3時正 奧克蘭城 （紐西蘭） 對FC首爾（韓國）
曾經八次打入世界冠軍球會盃的大洋洲足球聯賽冠軍球隊奧克蘭城，今仗與韓國FC首爾交鋒，爭取晉身決賽資格。球隊實力雄厚，對於爭標充滿信心，陣中擁有多名星級球員，當中包括球迷最為熟悉的前皇家蘇斯達門將蘇比卡拉，此子身手不凡，擁有相當豐富的比賽經驗；此外，球隊還有劉易斯和賀維臣兩名紐西蘭國腳在陣中，他們在本土賽事中均享負盛名；而前澳職威靈頓鳳凰中場球員里亞拿更是隊中的重心球員；另外，球隊陣中亦有兩名來自東亞的援將助陣，包括日本籍球員司職後衛的岩田卓也與及曾效力過韓職大田市民的韓國籍球員金大旭，他們都具有一定級數。教練賽畢里斯表示一眾職球員都非常期待能夠來港賀歲，最難得的是有機會與亞洲勁旅交鋒，可藉此提升球隊為未來賽事做好準備，同時比賽亦正好讓球隊可以重整防線，讓更多年輕球員落場吸取經驗。

韓職冠軍FC首爾將於初賽硬撼紐西蘭奧克蘭城。這支揚言會以最佳狀態和最強陣容參戰於抵港後，大軍隨即進行輕鬆的適應性操練，雖然經過舟車勞頓，但球員的體力並未受到影響俗。雲集多名好手在陣的FC首爾，實力雄厚，主力球員包括曾效力摩納哥、阿仙奴及切爾達的前韓國國家隊球員朴主永，此子入球能力相當強，極具威脅力；而最為球迷熟悉曾是黑山國腳的丹恩奴域，於效力球隊的七個球季裡射入一百六十二球，入球觸覺敏銳；此外，大軍名單中亦包括曾入選2015年亞洲盃最佳十一人司職 中堅的郭泰輝、現役韓國國腳中場河大成、曾效力水原藍翼的中場球員李相湖、西班牙籍中場指揮官奧斯馬巴巴與及兩名本土大將申光勳和金根煥，人腳完整，相當平均。由前韓國國家隊成員領軍的主教練黃善洪透露球隊在完成比賽後將會轉赴日本出戰埼玉市盃，以準備即將來臨的新球季，而香港之旅是他們爭取衞冕的重要一站。 縱觀今仗賽事，雙方實力接近，機會均等，預料爭逐將會異常激烈，勝負分野取決於雙方的臨場發揮。

下午5時30分 傑志 對 蒙通聯（泰國）

主辦今屆賀歲盃的傑志，初賽遇上實力不俗的泰國蒙通聯，一場激戰勢必難免。球隊剛於日前以3:2淘汰越南河內 FC，歷史性晉身亞冠盃外圍賽第三圈賽事，為今屆賀歲盃一壯行色。為增強實力應付今屆賀歲盃比賽，球隊特別向多間友會借將，先後獲得香港飛馬借出中場主將利馬和借回舊將李毅凱、九巴元朗借出中鋒希堅奴、南華借出中鋒高美斯和重召外借給理文流浪的列斯奧歸隊助陣，球隊 並於日前與借將一起攜手操練，儘快建立默契。借將之一的高美斯對能夠以借將身份代表傑志出戰賀歲盃感到相當興奮，他指出自己雖然是南華球員，但在賀歲盃必定會全力以赴，保持以往的一貫風格，爭取更佳的表現，盡展所長，努力協助傑志爭取入球和晉級。

從香港飛馬外借到傑志出戰今屆賀歲盃的巴西中場利馬表示，期待與新隊友在場上合作：「對於能夠以借將身份代表傑志參加今屆賀歲盃賽事，與一眾強隊交手，實在令我感到非常興奮。傑志陣中擁有不少經驗及質素兼備的球員，希望我們在賽事中可以合力炮製更多入球，為球迷送上精彩的賀歲盃賽事。」

於2013年賀歲盃取得第四名，今屆捲土重來的泰國蒙通聯，今仗與主隊傑志相遇。球隊是一支典型踢法硬朗的隊伍，球員身型較為健碩、踢法機動、體力不俗、作風硬朗。

球隊陣中擁有數名頗具質素的球員在陣，他們的合作和默契都相當嫻熟，有足夠實力與主隊硬撼。主教練托查雲揚言今仗將會全場採取主動，儘快打開入球缺口，爭取優勢。縱觀兩隊實力各有千秋，主隊佔有地利，而客軍的合作和默契方面則稍佔上風，今仗是一場名副其實的五五之爭！

13哥話無直播今晚

支持高美斯
仲想睇下泰國美斯咩料，準j1球員

想睇羅素

唔好走

但如果用培育年輕球員嘅角度睇
外援位擺龍門 場區球員就多一個機會
而龍門香港又真係唔缺

上年港聯班巴西人

南華vs 恆大 1:1 片段

當日描述

兩隊上半場未有入球，最有威脅是荷西保連奴罰球射中楣。易邊後，恒大收起隊中四名外援，改派鄭智、郜林及黃博文等中國國腳級球員落場，卻被南華前鋒陳肇麒接應角球跳頂入網領先1:0；恒大其後由鄭龍禁區內補射追成1:1

那恆大有外援/亞援下，東方如何才可以打和？
排咩陣？

東方外援:迪高，羅拔圖，洛迪古斯，米曹(亞援)

恆大外援:阿蘭，高拉特，保里尼奧，金亨鎰(亞援)

呢場柒爺屌柒支那狗

南華令佢成名
佢而家心懷傑志?

有得睇利馬支援高美斯

正

高美斯爭奪戰start!

Go Kitchee la

對場波嘅興趣大過對新年點算

me too

支那節日wfc

快譯通

見到香港輝係朗屏E出口

agger 除左利是都無乜係有興趣

近睇肥唔肥
上次係地鐵見到真祖都幾瘦

聽日真係冇電視台live?

都肥肥地

其實香港耀啲遊水身形
有拋拋地但唔係肥
Btw 佢好似住元朗

放假

香港輝衰身型

聽日唔得閒要初四先入場

當年賀歲盃我都有睇朴主永
時日太快

十分期待謝家榮 1米八六 龍門身型優勢

加油

羅素隊成功守住上半場，0:0

好開始，上場上半場已輸兩球

57 mins still 0:0

希望有更多球員去馬超踢

集氣clean sheet

Link?

做完關長，可能係未來特首

淨係今日條數都慳返成球

頭恩+阿柒
一個月都用成廿萬la 下話

羅素0:1

羅素隊0-1霹靂

下年要踢次級聯

依個組合真係

唔差慳埋廢閪,肥軒 hea輝

聽日要返工 初四先入
冇得睇肥馬 + Mr.right

完場1:0

肥軒努力緊

比次機會

個領隊俾球證趕咗出場

冇睇場波 羅素踢成點

睇fb大量fans鬧教練，龍門

無人提過羅素，安心d

又係個龍

馬超人工高

ceo blog

When the Going Gets Tough!
I would say that we had a ‘dream’ draw in the World Cup Qualifiers. Some would say that we have been given a ‘nightmare’ draw in the Asian Cup Qualifiers. Certainly I don’t think any of the teams we have drawn (DPR Korea, Lebanon and Malaysia) would have been our first choice in their respective pots. Travelling to DPR Korea and Lebanon will be difficult and the opponents will be tough. Malaysia are no pushovers either as we know from experience. All four teams will fancy their chances of getting to the finals, especially DPR Korea who clearly start as favourites to win the group. The DPR Korea Head Coach has the distinct advantage of working with his players on a full time basis.

We got a flying start in the World Cup qualifiers and this gave us momentum in the competition. This time we have Lebanon away first up (March) followed by DPR Korea at home (June), neither of these will be easy fixtures to say the least. We’re going to have to be at our best to get results from these games.

Right, that’s enough negativity. The draw has been made, we know the magnitude of the task and qualifying for the finals (UAE 2019) remains our goal. I know we can do it. So we start the hard work, right here, right now. I have already communicated with Coach KIM and when he returns tomorrow we will plan our strategy. All of the qualification matches fall at the end of each 10 day FIFA match-day period so we can arrange some friendly fixtures and training camps to enable us to prepare properly.[/red]

We have a great team spirit and work ethic and everyone will fight for Hong Kong. The whole team is determined and passionate. Furthermore, I know our loyal fans will give their support and this means a lot to the coaches and players in particular.

If and hopefully, when we qualify, we will know that we have done it the hard way rather than relying on an easy draw. As the saying goes….when the going gets tough, the tough gets going! Go Hong Kong

咁趙雲呢

[quote]ceo blog

When the Going Gets Tough!
I would say that we had a ‘dream’ draw in the World Cup Qualifiers. Some would say that we have been given a ‘nightmare’ draw in the Asian Cup Qualifiers. Certainly I don’t think any of the teams we have drawn (DPR Korea, Lebanon and Malaysia) would have been our first choice in their respective pots. Travelling to DPR Korea and Lebanon will be difficult and the opponents will be tough. Malaysia are no pushovers either as we know from experience. All four teams will fancy their chances of getting to the finals, especially DPR Korea who clearly start as favourites to win the group. The DPR Korea Head Coach has the distinct advantage of working with his players on a full time basis.

We got a flying start in the World Cup qualifiers and this gave us momentum in the competition. This time we have Lebanon away first up (March) followed by DPR Korea at home (June), neither of these will be easy fixtures to say the least. We’re going to have to be at our best to get results from these games.

Right, that’s enough negativity. The draw has been made, we know the magnitude of the task and qualifying for the finals (UAE 2019) remains our goal. I know we can do it. So we start the hard work, right here, right now. I have already communicated with Coach KIM and when he returns tomorrow we will plan our strategy. All of the qualification matches fall at the end of each 10 day FIFA match-day period so we can arrange some friendly fixtures and training camps to enable us to prepare properly.

We have a great team spirit and work ethic and everyone will fight for Hong Kong. The whole team is determined and passionate. Furthermore, I know our loyal fans will give their support and this means a lot to the coaches and players in particular.

咩策略ar,kim sir

再cut 人，真係唔夠人

左羅 Mr Right 右華
謝四 派路 少爺
表弟/大佬 拳贊 大豪 細佬
香港輝

後備：朱基，卡路士，撈麵，科夫，車仔，hea輝，肥軒，09，田文員

改打左閘？

想睇列斯奧和李毅凱再穿上傑志戰衣作賽，聽日一定要入黎香港大球場，睇「NIKE丁酉賀歲盃」！

球迷進場亦可以到「傑志期間限定店」選購多款不同系列的傑志精品，歡迎到場選購，凡購物滿$500，即送「NIKE丁酉賀歲盃」紀念頸巾或錦旗乙支；購物滿$1000，就可獲「NIKE丁酉賀歲盃」紀念T-shirt乙件，數量有限，送完即止。

仲有田文員

浪費幾分鐘人生睇佢呢篇廢話

羅曉聰呢

查左好耐字典，點知垃圾黎

掛住上連登，無落到名！

各位巴打新年快樂

會唔會有D癡線球迷會印傑志高美斯
或者噓鳩利馬

來季正式加盟時印

買定南華波衫印伍爺爺啦你

kin 5

得聽日係聯合軍？年初四唔係？

印利馬

艾里奧搶咗daddy 件5虢波衫

係呀出年雞埋艾里奧啦

你唔要大把人要

SCAA 艾里艾里奧

如果因為要拜年行唔開，傑志對蒙通聯呢場都可以睇直播，好高興可以連續兩年都參與賀歲盃嘅直播。呢場為大家講波嘅除咗「全能評述」邢安邦同「大頭」之外，仲邀請到一位一向好關心本地足運發展嘅前輩幫手，到時見！

來季如果521入主南華就正，到時肯定少好多反南

老鑑 ？

哦

總領隊唔好咁毒撚啦
出去行年宵啦

J緊傑志亞冠外重播

唔通係鍾仔？

德能

係就正

佢淨係關心有冇得踩足總同五件姐 撚有關心本地足運

on9夠未呀 搞個傑志超級聯賽比你好冇
咪影撚衰傑志

初一都要聽到大頭把聲真係唔吉利

#on9野唔想理

鍾仔都唔算好關心本地足運發展
似德能啦

大把人J佢

基藍馬朋友隊愈來愈顛

德能唔係做現場叫咪咩

肥軒成才先，定張sir先？

Agree

完全痴撚線
咪迫人屌你得唔得呀，陳生

Don't make stupid people famous

住各位巴打新年快樂
多翻啲人入場睇波

Jay Liu Chun Fai 20萬……垃圾回收價真係貴！！

救命，減緊肥

香港球迷應對參加賀歲盃的三支外隊不感陌生，當中泰超冠軍蒙通聯曾於2013年來港賀歲，韓職冠軍FC首爾及大洋洲冠軍奧克蘭城則是亞冠盃與世冠盃常客！

蒙通聯貴為泰超班霸，亦是泰國國家隊大戶，去年奪東錦賽名單便有九名球員來自蒙通聯，名氣最大是射手鄧達及有「泰國美斯」之稱的桑治拿斯恩（圖），此子盤扭技術極強，而外援有前紐卡素的西班牙前鋒薛斯高，但論實際，可能不及29歲的多產巴西射手施華，此子加盟蒙通聯後已射入逾50球。

首爾則為韓職勁旅，多次躋身亞冠盃淘汰賽，屬亞洲一線球會，陣中名氣最大是有「黑山伊巴」之稱的丹恩奴域，中場兼隊長奧斯馬巴巴曾效西甲桑坦德，陣內還有郭泰輝、朱世鐘及河大成等現役國腳，而曾效阿仙奴的朴主永亦於2015年回歸，過去兩季是球隊常規主力。

大洋洲冠軍奧克蘭城可說是聯合國球隊，陣中球員來自不同洲份；2014年在世冠盃得過第三名，足見實力，去年世冠盃資格賽亦僅負鹿島鹿角，就算名氣不及首爾，戰力仍不能低估。

賀歲盃 係咪無台直播 ?

中華台北著手歸化第三位西班牙籍台裔球員，該球員目前效力於佛得角二級聯賽，他的父親是台灣人，姓曾。

我島

東網

新年快樂

咁多位巴打新年快樂 恭喜發財

播今日尾場

黃大仙

拜門神先la

佛得角係邊
仲要2級聯賽

mk聰派利是比我

我都無利是

維德角共和國，簡稱維德角，是一個位於非洲西岸的大西洋島國

條友幾廢

搵呢d不如用番我島聯賽d球員

All matches in this year’s edition of the annual tournament timed to coincided with celebrations of the Chinese New Year will be streamed with Navy Blues fans given two different options to watch Auckland City’s matches.

The Navy Blues kick off the event against Korean champions FC Seoul at 3pm local time (8pm NZDT) on Saturday 28 January.

Each game will be shown live by on it’s website and Facebook page. To watch the match follow either of the two links below:

Live streaming via Website

Live streaming via Facebook

咁攬攬

鬼佬樣就係好，kim sir同樣諗法

feel到有鬼佬中左伏

農曆新年正是喜氣洋洋的大日子，到親友家拜年吃年糕，除了愉快的𢭃利是，少不免會有令人尷尬的「四叔式問題」要回應。今年傑志在大年初一5時半在香港大球場先鬥泰超冠軍蒙通聯，開賽前先找來「雙林中場」林柱機和林恩許拜個早年，以數條傳統應節問題和他們熱身。

先答的是第2次在港賀歲的林恩許，這名澳洲長大的中場明顯經驗不足，對於「新年過三關」的問題並不知曉，記者問他「會否帶老婆入場看賀歲盃、在香港做什麼、現時月薪多少」時，他即答「幸好我在香港沒什麼華人朋友」。思索一會，他便開始面對令人尷尬的問題：「我的老婆昨晚才去了開派對，要問問才知道了！工作方面，我正在傑志踢職業足球，這裏有私家場練，記得入場見我比賽。說起人工，我還未收到銀牌冠軍的獎金，我問問伍健先生（傑志主席）才知道！」

對比林恩許，已經在港4年半的林柱機明顯是「老江湖」，一早便知道香港拜年有「傳統審問」環節，不用記者提問已開始回答：「對於幾時完婚，我便要問問我的未婚妻了，因為她是我的『波士』！在傑志踢波環境很好」，話畢又偷望了遠方的傑志項目及公關經理伍怡欣（Jessica）說：「我們才剛贏了銀牌冠軍，人工永遠都可以有改善，現在我們還在等待獎金，初一我收到利是再告訴你待遇如何！」

仲要係奧克蘭官網

留意埋首爾個 fb 先

做咩要偷望521

上面段新聞有無片

無片，不過都好搞笑

好有聯想空間

1月28日(六) 10:01
傑志x東網體育台賀歲鉅獻：財神到

東網電視體育台雞年賀歲重頭鉅獻《財神到》，卡士直逼荷里活道大製作！採用全實景拍攝，演員全部親身上陣，動作鏡頭絕無花巧、絕對特技！演員方面，由榮獲3項冠軍名銜的朱志光領銜主演，更一人分飾財神同埋資深教練兩個角色，演技經已達到爐火純青境界。至於來自巴西新晉演員辛祖更加係全劇最大驚喜，與其餘兩大殿堂男星盧均宜、林嘉緯擦出火花。至於幕後製作方面，動用了港超聯直播編導班底，可以話係本年度重點作品⋯⋯

講咗咁耐，其實都係想大家睇吓我哋精心製作、為「NIKE丁酉賀歲盃」宣傳、並由傑志全體球員演出兼合唱嘅《財神到》⋯⋯保證好笑到不得了！

好正

13
笑咗

15
咁驚

3
唔係啩

1
愁爆

非洲league

非洲league都有人scout

我島啲人係咁屌香港用入藉兵，自己又要猛咁搵人入藉

fc 首爾vs 澳克蘭成直播link

傑志教練除左扮聖誕老人同財神仲有乜

賀歲杯
fc 首爾vs 澳克蘭成直播link

扮受歡迎

【獨家】再度出擊，台北歸化球員即將再下一城？

在藤田義明鬆口答應為台灣出戰國際賽事後，台灣球員可能即將迎來繼周子軒、殷亞吉之後第三位西班牙台裔球員，曾紀良（音）。

曾紀良1995年出生於西班牙，父親是台灣人，母親是西班牙人。身高175的曾紀良可以在司職前場多個位置。他曾青訓於CD Tahíche俱樂部，該俱樂部U19隊參加西班牙國內頂級青年聯賽，與諸多西班牙豪門青年隊同場競技。曾紀良還曾受到一些德國球員，譬如美因茨的關注，但因為其家庭原因，他最終只在德國跟訓了三個月便匆忙回國。之後加盟了拉斯帕爾馬斯，為該隊的B隊和C隊征戰3-5級聯賽。 2015賽季曾紀良回到母隊CD Tahíche一線隊短暫效力，但因為球隊所在聯賽水平不高，曾紀良與去年在經紀人的幫助下前往佛得角二級聯賽踢球。

曾紀良表示，自己非常希望可以為中華台北隊效力，而且目前已經在台北隊體能教練、西班牙人Auritz Oyaneder的牽線搭橋下與台北足協建立聯繫，因為曾紀良的父親是台灣人，其取得台灣護照的時間可能不會很久，或許可以趕上三月底亞洲杯預選賽E組的比賽。若屆時台北足協可以付清“機票錢”，那麼如陳昌源、朱恩樂、藤田義明等人或許可以悉數到陣，則新一版中華隊將有頗多看點。

睇見都覺得勁

又迫害朱sir

比機票錢比再講

藤田義明都講到明唔關機票錢事

手足新年快樂

SCAA 艾里奧～
SCAA 艾 艾里 艾里奧

新年快樂呀b

我都唔想

港超反朱又輸一場.jpg

咪撚同我爭仔

死開啦你

反朱好似一場都無贏過

手足們新年快樂，最緊要身體健康，一家團圓

手足大家新年快樂 萬事如意呀

原來 tiger 轉咗 adidas lol

香港獨立

天滅中共

銅鑼灣開始多人未

_ _ _ _, _ _ _ _!

朱sir衝刺. gif

高美斯張相

好專業，韓國

請好好珍惜高美斯

朴主永

不過張相有勞18,好似好搞笑

有 upset boss 添啦

豬sir

典解會有人覆個煩膠🤔

唔比覆?

頭場打和咁會點

即12碼

加時，唔分勝負最後互射12碼

ok

無加時

兩場賽事之比賽法定時間均為90分鐘，若雙方賽和立即以互射十二碼來決定勝負

自膠

現場有1000人？

差唔多full house

羅曉聰巴打forward個時可唔可以唔好隔幾行先回post
睇到好辛苦

4萬個位
返曬來
全部返曬來

巴打點見到 full house

前葡萄牙殖民地
以前啲勁人都俾葡萄牙拎哂
現時國家隊世界排名為79

勁人 e.g. Nani

岩岩訓正今年都係留係屋企算

521

病左，係屋企睇算了

今日又學到野

x2

新年溜溜做神功戲

多人到

give me 500

賀歲杯fc 首爾vs 澳克蘭成直播link

喺街，無得睇

between 有 AET sponsor

朴主永後備

冇河大成

老立

係咩13哥嚟

有冇人係現場

13哥黎

13哥fb頭像

屌 場波export左三日最後fail左

which

AFC Cup Semi Final South ChiNa 0-1 Kuwait SC?

都幾大雨

唔撚係掛

521 反鎖自己係屋企門口然後 post 相 show 腳

yes, 濕凍

圖呢

link唔work

南華亞協四強

根本就全世界都冇台放機去做直播

港台35旁述緊？

說好的oncc

係呀

估唔到 去到 2017 , 香港仲要「聽波」

淨係播尾場

香港d班主或搞手孤鳩寒

驚有直播無人入場睇

條link fc首爾官方fb 放出來，可能有技術問題

無直播都唔會入場睇

我記得前幾年直頭tvb播架喎
賣轉播權賺到既錢咪仲多

啱啱入去睇到啲泰文波

但係即使無直播都無人入場！
香港同外國又調轉，要俾錢電視台播

紐約宇宙果次？

佢幅圖都寫明轉播Oncc
oncc無播即係唔會有得睇

唔記得啦
以前未睇香港波 但有印象以前初一去呀婆屋企果陣係播緊波

迪祖羅夫斯基仲係咪踢蒙通聯

奧克蘭城官方文字直播

以前有嘉士伯贊助

巴西國家隊

23' DE VRIES tries to slip his man in the area but keeper YOO is out quickly to snuff the danger. #NavyBlues #ACvSE 0-0

聽波,睇文字,逼我地要幻想個場面

全世界鬥老套

文字直播 vs 聽波

有無人send港台條直播link俾新西蘭班fans？

不如聽住港台打番出嚟當文字直播都得啦

聽落55波

有英文直播咩 send黎做乜撚姐
屌你咪撚柒啦屌你老母 年初一就要同你開年

年初一天色先黎咁陰暗 早兩日就天氣咁好

有冇Lin ?

奧克蘭城正選陣容
門將：蘇比卡拉
後衛：岩田卓也、貝拉加、比倫、金大旭
中場：丹恩華特、里阿拉法、阿朗素、里亞拿
前鋒：迪懷斯、泰迪

首爾正選陣容
門將：劉賢
後衛：申光勳、鄭仁煥、郭泰輝、金致佑
中場：高堯韓、奧斯馬巴巴、朱世鐘、尹相煥
前鋒：丹恩奴域、尹日錄

ON撚9識閪聽廣東話咩

新西蘭好多華人

師兄咁惡

Auckland City FC‏ @AucklandCity_FC
STREAMING UPDATE PART 2 | Tournament organisers have confirmed that a technical hitch is preventing streaming of this first match. Sorry!

人地算厚道, 話係技術問題播唔到

有冇一千人

FB文字直播

FC서울 (FC Seoul) 전반 30분 현재 0-0 상황, 조금씩 내리던 비가 그치고 경기가 진행되고있습니다.

FC서울 (FC Seoul) 전반 31분, 고요한 선수가 경합중 경고를 받습니다.

冇機播算唔算係技術問題

香港又柒出國際

唔比多d 播埋早場

Auckland 1-0

球場有畫面都唔直播埋

扮乜鳩技術因素啫 ...

根本依幾日都無本地媒體講過話有直播
即係根本無得直播 依場

香港真係好撚柒 ... 一年一次都要咁肉酸

等睇桂神開老靜年

年初一 ... 電視台播乜鳩 ?

重播電影 , 濕鳩休閒節目

1分
Auckland City FC‏ @AucklandCity_FC
45+1' | White picks up on lose ball, burst forward. Finds Devries, give it back for a tap in! #ACvSE 1-0

通常替補球隊都有驚喜

終於有現場畫面？

奧克蘭打得幾好，控球贏曬

丁酉年賀歲盃頭場三點喺香港大球場開波，由韓職FC首爾同新西蘭球隊奧克蘭城交鋒。現場雖然細雨綿綿，入場球迷亦未算多，但紀念品店就有唔少球迷排隊購買傑志同賀歲盃限定精品，其中70蚊嘅賀歲盃紀念頸巾同39蚊嘅紀念錦旗最受歡迎，似乎新正頭幾旺財咁，如果尾場更旺丁就正啦！

首爾著亞冠波衫

姐係韓國果邊以為有直播 點知原來無直播fake左佢地？

韓國紐西蘭都以為有直播
吹到係新年杯, 又Nike贊助, 正常人都預期有直播啦

盛事基金? 叫食屎基金啦！

真係好撚柒

朴主永換入

前幾年公民都有電視直播
宜家

傑志對奧克蘭城有著數

Auckland City FC‏ @AucklandCity_FC
HT SUBS | Seoul make a double change bringing on PARK Chu Young and HWANG Kiwook for Dejan DAMJANOVIC and JUNG INwhan. #ACvSE 1-0

5件：入場睇啦

過到MU先啦

扑主永

其實聽波都ok, 好過連聽都冇得聽

文字直播就真係冇咩用

伍爺爺：我地特登輸，對首爾俾戰亞冠對蔚山

u know the rod of iron?

呢件事真係柒到核爆喎
完全無溝通 人地心諗又話傳統賀年活動又咁少人入場 諗住大家都有咁上下名氣會有直播有多啲人睇啦
點知原來都係wtc

Youtube推薦

港台好似成4個人講波

人地都想練兵姐應該唔介意掛
行緊入場

因為油渣有科水比cctvb

阿妓名宿！

希望係咁 不過成件事真係好柒
我都去緊銅鑼灣 岩岩同屋企人飲完茶入場睇傑志

以前其他屋企人就算唔睇波都會望下電視

奧克蘭城無問清楚以為有直播？

賣訊號都有錢收ga Ma

羅神以前一早已經breakeven

【賀歲盃】金帥睇波享天倫 奧克蘭城領先

有懷疑

yes, 賣訊號點都有少少錢收掛

好心就放係31啦

又打卡

如果一隊誤會都話

兩隊都誤會肯定行政溝通上有改善空間

有錢都唔撚識搵

35 台有皮蛋嘅

擺明入黎r水吹

陣間過oncc

傑志波衫有無咁撚好賣 次次都無曬細中碼

無聽過羅神話可以break even
係咪中超球隊來先有支那媒體肯出高價買

奧克蘭城仲頂得住

羅神賣訊號賣到河水杯都賺錢啊

Dont quote pls

賣俾咩台賣到有得賺
羅神真係好屈機

過奧克蘭成實力強，有些人笑係業餘隊

不愧為羅神

唔講咁多

睇黎k league實力有限
傑志有機入亞冠小組

一千都唔知有無

#Cannyiswatchingyou

而家咩比數？

有話錯佢咩

總之有錢賺，白白淨

典解紐西蘭d波進步得咁快
國家隊又踢到世界盃
唔知同港隊踢邊隊勁d

1一0

咁又唔會無一千
可能多人過嗰日踢亞冠盃

懶地硬mode：靠屈太平洋島國機

應該多卜口亞冠果場

正常 會有D僑民去睇

高美斯好似著22號

真係轉左會去傑志

首爾88

Sor 係9號

2:0?

過去十幾年都賠錢，令到足總和各球會都唔想搞賀歲盃，羅神有錢賺真天才

Auckland City Enter Final

傑志初4對手確定了

Fc首爾

走線遇韓職啦
一陣出哂三子守美斯拎經驗

究竟現場條片拍左又唔播係想點

班費1億

桂神：我地水乳相融

現場大電視好明顯係有 crew 拍

奧克蘭城啲防守紀律好到，真係世冠水準，香港有排追

現場氣氛如何

最唔明係港超成日見大台派機拍哂全場，之後淨係新聞片播一分鐘

between 就 1001

開新 post 定開個河水盃 post

支持傑志90分鐘內ko蒙通聯

直播？

尋日baines話得我好啱

.#qq q 1

中國有咩方法睇到on9cc yourube

我係咪正選

燃點伍件喝啖酒，所以不快都溜走

評述員: 何靜江，丹尼爾，黃興桂，關家昌

oncc唔使聽桂神

奧克蘭城贏埋

Oncc真係有德能

仲可以有邊個

恭喜發財！新年行大運！今日1730喺大球場將會上演「NIKE丁酉賀歲盃」，由向友會借咗多名球員嘅傑志，主場迎戰泰超勁勁勁旅蒙通聯，各位球迷朋友快啲入場支持啦！如未能入場，都可以睇直播，呢場為大家講波嘅除咗「全能評述」邢安邦同「大頭」之外，仲邀請到德能幫手添！

奧克蘭城連fc首爾都贏到，証明伍daddy話替補球隊係有進步之說法

得啦得啦！伍爺最威！伍爺最勁！

你走啦

[推到完場] 賀歲杯 傑志 對 蒙通聯 初一 17:30

oncc個youtube live已經俾泰仔佔據

伍生好野多謝伍生

世冠球隊

無正選陣？

沒有伍爺爺 沒有港超聯
沒有港超聯 哪有痴線佬

係啦係啦 我地有眼睇 唔洗咁樣講既

張健峰冀離傷患重返高峰

肥鳩搬撚走個龍

唔拍全場點剪到精華！